Christopher Nolan新戲Dunkirk預告

j死人咩

1:49是咪Tom Hardy

好似同之前啲戲好唔同咁

jed，thx

係

冇乜對白，未知姐

射到一地都係

有tom hardy, cillian murphy同mark rylance可以慢慢J了

今集Tom Hardy擔大旗

已經等左半年

等左好耐 唔知會唔會超越到鋼鋸嶺

未睇得清啲戰爭畫面拍成點

最猛應該係呢幕掛

蘭開斯特里亞號於1940年6月17日在法國聖納澤爾港外海被納粹德國空軍的轟炸機擊沉。據推測這次沉沒事件導致的罹難人數達4000以上。這次事件是英國航海史上死亡最多的單次事件，也是英國在二戰中傷亡最慘重的一次事件。據稱蘭開斯特里亞號的罹難人數比鐵達尼號（Titanic）和露西塔尼亞號（Lusitania）罹難人數的總數還多。

呢套等得有d耐

nolan信徒表示射左

Nolan

不過唔知佢拍戰爭片會拍成點
Trailer 都剪得麻麻地

利申 Nolan fans

今次唔係科幻題材
好想知佢keep唔keep到水準

想睇下Harry style做成點
點解會搵佢拍戲，仲要係nolan 純粹因為佢係英國人？

驚呢類真人真事影響到佢創作空間

D shots 靚撚到 個個shots 都諗過度過

Cillian murphy 真係好 underrated

好期待
冇耐之前先去完Dover行睇完關於dunkirk retreat既歷史野

下年

仲要Hans Zimmer配樂

Nolan死忠表示等到不行了
但呢條trailer老老豆豆有進步空間 啲bgm又一般
同interstellar果時啲trailer差好遠
果時齋聽hans zimmer都j左我N咁多次

嗰段第一次睇完期待到上畫

條trailer睇落麻麻哋

Agger

Chillian Murphy 勁好J
睇完佢個套peaky blinders

中文譯名《鄧寇克大行動》

同鋼鋸嶺一樣咁趕客

幹嘅領

nolan啲trailer不嬲係廢廢地
完全唔知up乜
入場睇戲就…

屌,台灣個個都叫做好聽d啊
香港華納做乜尻

就係因為咁標房永遠都係麻麻

人名咁

死忠lm

拍到佢好型，女主角又正

你個名

快點

今年兩大戰爭片

留名

我都想

17 summer先出
nolan唔理oscar

Nolan票房算好好啵

係唔係60,70 年代既譯名？ 在Google search時有幾個網站都係出這個名，連wiki 都有